［好感慨］近排聽返mcrx 嘅teenager,聽到有啲眼濕濕

聽到副歌就諗到之鋒又要坐就想喊
They said all
Teenagers scare
The living shit out of me
They could care less
As long as someone'll bleed
So darken your clothes
Or strike a violent pose
Maybe they'll leave you alone
But not me

my chemical romance 個名入面點解多咗個X

Additionally, the X in MCRX is 10 in Roman numerals. This signifies that they may be doing some sort of 10 year celebration of "The Black Parade".

反而聽Cancer同Disenchanted會眼濕濕